今年叱咤最男最女 睇好邊個?

今年社會氣氛嘅籠罩力量前所未見
藝人可能講錯一句說話，已經比香港人唾棄
但係表態支持香港嘅歌手，就算本身唔算受歡迎，都會人氣急升

男歌手比較受歡迎嗰幾個
張敬軒，大家都知佢愛香港，但係微博事件又係小插曲
周柏豪，人格分裂咁，唔知佢企邊邊
兩個陳ason，冇講過野

女就好大機會係方皓玟贏多一次
謝安琪今次嘅舉止作風同五年前好唔同

我最喜愛的男女歌手，大家今年點投？

Gem同陳偉霆

陳柏宇唔係話藍撚到仆街架咩

反而宇宙gem 係咪無護旗？

可能搵夠，唔洗睇人面色

點會佢老婆好似成日po story
利申 聽返唻 唔係fan無特別follow

咁既時勢，頒俾我老竇老母都冇所謂

陳建安！

健*
柒咗

阮民安

HOCC

Who fucking care

方晧玟

女一定係何韻詩

推周國賢
女我估方皓玟 hocc今年好似冇歌入唔到榜 有嘅一定係佢

張軒今年應該無啦 連登ig都被人插到咁
Kay都係 冇點發聲 個時好多人都係因為佢啲社會歌先投佢

佢地唔需要護旗去表態

男:周國賢 (牙醫其實都ok)
女: Charmaine

人地祝祖國生日快樂

周爸爸
拎完推唔推到佢上紅館？

張敬軒好明顯就同路人 好可惜比公司擺上枱

最男私心想係陳健安(On仔),佢今年出嗰隻碟嘅六首歌都超高汁(私心推《重生》、《在錯誤的宇宙尋找愛》)
但係論出歌嘅質、量&人氣綜合去嚟計就應該係陳柏宇/許廷鏗,
(有一定嘅fans做鐵票,然後一般人都識佢哋,而且今年嘅派台歌都幾好聽,我幾鍾意Alfred嘅《偽人》&《我們與愛的距離》)
而純論fans嘅鐵票多就應該係張敬軒,
如果今年Tommy有派歌的話,今年應該會有人做到佢攞最男
最女我會想小明攞會,老實講,佢今年出嗰幾首派台歌係好聽得嚟又中
但係論歌嘅質量&今年嘅綜合成績嚟計,人妻Kay都有機會攞
畢竟今年浦銘心出嘅歌都幾高汁下,仲要搞咗個演唱會,同埋有一定嘅鐵票啦
另外,hocc今年有派歌,要做佢攞最女唔係無可能
至於最喜愛組合,其實好難講
Supper贏咗咁多年最喜愛組合,除咗有一定鐵票之外,係佢咁多年嘅歌都好幾好聽,所以有唔少一般樂迷都投俾佢哋;但係今年佢哋去Empty R 個Annual Dinner做表演嘉賓,呢件事應該會令佢哋流失一班往年投俾佢哋嘅樂迷,最喜愛組合呢個獎今年未必可以袋袋平安
至於後起之秀MIRROR今年出歌唔多,但係勝在Fans多&團結,動員,作為舊年嘅新人組合,喺11月先至正式出道&派得一首歌嘅情況之下,可以殺到入2018年最喜愛組合最後五強,由此可見,MIRROR鐵票嘅力量不容忽視
如果綜合嘢今年做過嘅嘢&人氣嚟計,我會想Dear Jane攞,雖然佢哋真係mk咗啲,但係計落條數俾佢哋攞唔係唔合理
如果大家真係想投俾啲有心嘅組合,我覺得今年可以做俾野佬或者per se
野佬呢排出咗首歌,叫做《一個都不能少》,係關呢幾個月發生嘅事

而per se喺啱啱完成嘅演唱會上,喺表演嗰陣戴上口罩,咁我會視為佢哋對呢幾個月嚟發生嘅事作出表態

總之,香港人,齊上齊落
光復香港,時代革命

肥媽有話兒

劉德華 陳慧琳

mirror都唔知個定位係乜 歌一定唔撚掂
碟都未知有無得出 有時乜場合都見到佢地蹤影

最組rb啦

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

提都唔提rb
有冇咁低存在感呀

痴線，完全唔明點解比人屈佢係藍

佢ig出過兩個post（615黑圖，812話好嬲）
加埋啲講加油之類嘅story
就比大陸人喺微博屌話佢港獨
搞到今個月原本喺珠海嘅演唱會都要取消
但佢都冇跪低，冇delete post
亦冇護旗冇講生日快樂
仔細老婆嫩，又唔係上左岸
又大部分收入都係靠大陸show
我覺得已經好值得respect

根本好多有簽公司嘅歌手都係咁
只能夠默默支持，有口難言
而且唔係個個藝人都鐘意高調借政治拎光環
周圍話比人知自己付出幾多犧牲幾大

講返叱咤
今年應該取消頒獎禮
成個樂壇一潭死水
只為政治立場而頒好無謂

我最喜愛歌曲

願榮光歸香港

RB Per Se Yellow

支持

無人care

真係唔記得咗,Sorry Sorry
Rubberband咁多年嚟都係知行合一,出嘅歌好聽得嚟又貼地(唔講以前,淨係講最新專輯《Hours》同埋今年派嘅《¿醒未?》就睇得出),同埋啲歌真係有深度,有意義,有實實在在嘅message帶到出嚟
佢哋雖然淨係攞過一次最喜愛組合,但係09年打後都keep住入到最喜愛組合最後五強,今年佢哋攞唔攞到最喜愛組合,就睇下佢哋可唔可以吸到一堆游離票嚟撼贏啲有一大堆鐵票喺手嘅組合單位
(rb今年嘅歌嚟講我幾鍾意《孤島人》)

我會投最男：On仔/Alfred 最女：方小明 最組：Rubberband

今年一定推爆rb啦
女雖然我會繼續投kay, 但都覺得一定會讓位

我自己投咗幾年叱咤啦,我感覺相對於男歌手/女歌手/組合嘅fans,樂隊嘅fans少啲會特登去投票
同埋我覺得街外人一直都係關注最男&最女多,最喜愛組合真係少人講好多,感覺贏最喜愛組合係真係鬥fans票多
如果要推rb攞最喜愛組合,就點都要令到一堆會聽rb嘅街外人關注叱咤個投票
所以我覺得推rb攞最喜愛組合係有一定嘅難度

Kay今年真係冇乜gimmick 就算近年尾開演唱會都冇乜聲氣咁

MIRROR應該係定位做偶像明星,而唔係齋搞音樂咁純粹
好多女仔鍾意佢哋,人氣高就自然多人搵佢哋出show
我唔係咁鍾意呢種idol文化,所以唔係咁想佢哋攞

男：張敬軒 女：容祖兒

男 阮民安 徐天佑 周國賢
女 方皓玟
組 RB

肥媽

Joey for sure

一定投hocc
今年冇歌都可以投㗎 上年古天樂咪又係咁

撚太撚有上榜
hocc冇

上年古天樂有歌㗎

認真 許廷鏗

音樂又好又活躍
同支持我地

周仔小明RB
佢地撐到我哋行一行
一定要好好懲罰佢地

有無暫時十大睇

藍你老味

組合一定係RB